‎[A/I]Jump漫畫50周年 英雄氣泡(11) 夏祭活動 限定宇智波佐助 紫原敦

上個POST

官網：

攻略網站

下載LINK
AN：
ISO：

新post留名

留名

首抽有無咩推介

咩服，台定日

台

台就最好限定一護起手

lm

虛化一護

台伏 今次死神特集算易打

新post劉明

限助麻麻地，skip

請問運max贈禮係咩黎？

呢個我都想知
係咪運箱會易啲開到好野

隻超究極仲易打過白哉

2lv個首抽係必中？
要乜好

有愛就得

一護打而家個活動唔錯

有一護咩

冇咩
我講一般版嗰隻喎

台服留名

不如開個tg一齊傾？

無所謂呀，有人開我就會入
但會唔會分台版日版

利申台版

之前都開左個line group就無分台日既

想入

我都想入，我台版

召喚樓主放link

Lm

玩到好痛苦
打一次先得運2

香港app store姐係台版？
點解首抽無死神既
同埋首抽有無機會多過一隻5星

唔會多過一隻，個十連唔當首抽黎

刷白哉先係地獄

唔要

Line group
有興趣就入黎吹下水

屌，抽咗因為8次十連虛一護，第9次先重置變返第一次

新手
抽左虛一護之後抽邊個pool好？

抽唔中係咪可以重刷

如果無課玩家最好刷隻限定，重課或者無所謂就唔洗

係咁 抽夠9次就會重置。 重置後可以再保底中俾課長專用

次次限定都要ALL IN 9抽先中
邊撚度有咁多石

I KNOW THAT FEEL

隻隻限都追，課長先得

日服連登公會有兩個位，歡迎加入

都係課左抽一護

想問下佢招反擊係計佢食幾多必殺珠?

pvp係咪應該放2號位, 放咩友情好

必殺愈多愈好，台服pvp仲係廿幾萬血既年代一護放2號位夠做。 友情方面都係放轉必加攻既，如果係課長首選落飛影同變態超人落友情。

兩隻都冇
放住隻杜拉格斯屌住先

打唔到

有無風 黎緊台板出咩限
隻虛化一護抽抽下而家第8抽 係咪應該課埋佢
DLLM 抽左咁多次得2隻5星比我

抽到第8抽先停係最唔抵，有新data下載有人去破解就可以預早少少知會出咩活動，台版唔知有無人做

首抽都幾難刷
刷左勁多次先見到5星
仲要指定假面一護

推

不如唔好派券

要跟返平時抽蛋個機率，習慣就好

十抽券中1隻都好丫

呢種我地叫開95%4星券，中5星當賺左

5星機率同平時啲3星卷一樣
其實呢個池可以改名叫露琪亞池

所以一般唔會咁大期望中到5星

多到唔知做乜好

今次同其他團connect

台版新手留名

請問大家有冇開公會? (台版)

On99台版 抽五六十抽都唔中一五星

咁慘，你分開抽?

以前日服開果時有玩到團戰
而家無聊玩番台版
有十抽咪抽點知一隻都唔中 嬲到刪左

台版真係垃圾黎

利申台伏玩家

日版都差唔多
次次抽限.一隻彩都無
明明唔鍾意死神,但2隻死神限都有
其他就無

靠決鬥換返啦

ALL IN 完死神
仆街中到隻普通一戶就快12技

一隻石田都抽唔到

好慘普通一護狗也不屌

咁就玩撚左5千石

又可以養生

養生好呀，呢個遊戲好養生

筋肉人大特集祭，有無巴打有愛

連登有冇日服公會?

台伏定日伏

有 叫連登LIHKG

日

仲有冇位

仲有冇位?

有

你留定個名先 等今次團戰完左再加入

承太郎

ok 之後收到申請就批

冇愛但會抽

抽泳裝東成出普通東成

想問依到係日定台版

無分既，日台都討論得。

啱啱先down咗台版 抽咩pool好
其實想玩日版 會唔會要追進度
好似好少攻略網咁

新入坑我建議玩日服，福利有分別。 如果台服死神活動未完就刷隻虛化一護做首抽，日服就可以等30號筋肉人活動刷隻筋肉人限定。
攻略網主要得post頭個日文game8網，巴哈都有少少攻略post。

次次大收集祭都係得1運1隻, 打到仆街
仲要AUTO唔到

日版好d，一隻2運

唔該晒

終於集計完，已申請

批左，但做咩唔等埋聽日派西瓜先轉

唔知仲有西瓜派 不過唔緊要啦都係中神樂嘅啫

筋肉人隻限定，大家點睇

冇咩興趣，只抽25石

抽

紀念下

有冇話大約幾耐出隻限

課埋500石啦，或者做任拎埋佢

你預平均一個月兩隻

新帳又唔太想抽筋肉

呢隻唔算特別勁，睇個人需要

刷首抽係咪要重新DL過

係咪應該抽6星POOL

送個堆嘢抽到咁
其實係咪抽6星pool最抵玩

抽限

我係台版新手
想問下 我應該抽邊個pool？

太多個 唔知抽邊個好

點解咁多外掛 bug石 你地仲可以玩落去

我日版
當圖鑑game玩

課左幾千 升爆隻超3先發現 人地個隻唔洗錢

人地果隻點解唔洗錢

bug石買咪得

你識唔識BUG

出面收緊180人仔200抽

有冇link

留個名
開ser個陣玩過，E家搵返個舊acc重玩

歡迎回歸

2000石應唔應該等活動抽新野?

等活動抽

想請教下，會唔會有wechat gp 約戰??
或者有冇d日本app 可以搵場?
頭先開金幣場，都冇乜人入(定係e d冇人會入)

wechat????????
師兄係唔係玩緊我地

line先岩
岩岩youtube聽緊d野講wechat 就打左wechat

推返先

好少有約戰
多數吹水為主

明白!!巴打

我推左line group
中意既可以入黎吹水
或者係依度吹都得

唔該哂巴打

海馬第19關 修奈達係咁回血 應該出咩人打好

如果有衝鋒21瀨耶就好易過，無就快手秒

冇😂

600萬紀念唔知出咩限呢

星期四應該有情報，到時再講

可能係火影或者獵人祭

台伏出火影，強烈建議抽九尾鳴門唔好抽仙人鳴門

新手玩台定日好 零課

一定日，送石大方好多

台服好似好靜局咁

轉日啦

日有玩 不過唔太追到進度 四十幾rank
開房都無人入

台都係無人入姐
轉日你單機排就容易玩返

5星卷應該換邊個好?

呢個活動似搞笑類，600萬活動應該無咁少。 仲未入戲肉

今次嗚門抽唔抽好

試過個個一日限兩抽活動，最後抽左三下

新手入坑玩咩版好？有無首抽要刷？

日等600百萬紀念限

台就做緊火影活動，首抽可以刷隻限定九尾鳴門。
日就做緊筋肉人活動，都可以刷隻限定金人。 日服就黎緊下星期仲有600萬活動，會有新限。
入坑我推薦日服，福利比較多，bug同外掛情況無台咁嚴重

Okok咁日伏刷隻金人先，開波係咪都係揀東城呀？

屌，第一次打機係連淘寶都無新手ac買，證明隻驚不得了

想問下咁樣開唔開好？

起碼要限

再刷過

終於開波，新手有無咩要必做先架？

刷活動，刷極運角

想刷火果隻 不過開街場 激究極都無人幫手

超究極 街場啲人唔會理你 多數要你約戰先得

隻驚係咪變咗圍內驚架喇，見個post 推極都無乜人討論咁嘅

得超究先有討論價值
同埋有line gp

今次佐助好難打

可唔可以分享個line gp出黎

前幾頁有link

日服又送1500石，福利上無得輸

玩日服就最好

屌，忍唔到手all in咗界王悟

課

痴撚線，點解隻界王悟咁撚高攻嘅

因為界王悟必殺計血量，所以基礎上係高傷。 但缺點係食唔到加攻擊力效果技，有buff情況下就會比下去。

聽日隻新限好似幾勁，但係冇睇過北斗之拳冇咩興趣抽

木屬紅髮，但我覺得紅髮比較勁。 唔抽可以留石等水限，hxh個超究阿伯應該有新水限去打。

想問下打哂一次故事mode有幾多石，我想抽下

應該無咩人會去計

請問日服有冇公會？啱啱入坑

ID?

570 800 427

其實九尾值唔值得抽

九尾本身唔差，但有更勁既木限。
睇個人有無愛

轟咗3千石落第一隻pool度，乜都無

除非課長，如果唔係最好都留8250肯定保底先好抽 或者淨抽500過下手癮就算

挖緊石，老西都抽埋佢

痴撚線，好耐無試過打咁耐咁集中咁破佢老尾關

而家抽咩pool好

第一個

一啦

一大抽中咗 新手狗屎運

中左咪好好

仲摸索緊點玩

抽到第6抽shit 咗

個破解網就跟啲資料推測，黎緊20號出團長，之後到劍心大特集祭，之後再到萬聖節活動會出隻夢魘魯夫。

又路飛

路飛氣泡

仲差幾百先夠數，有無巴打未轉推

除咗首抽以外，隻隻限都要抽捉8250 明明中途好多彩波冇一隻係限

我明，我真係明，而家爆咗主線，係地獄嘅開始

點樣係日服課金

隻限團長咁勁

信用卡最方便 同平時用一樣

all in 500

唔係要用日本卡咩

唔洗

信用卡國際流通，點卡就唔知

剛剛新玩 呢堆5星有冇邊個算係勁d

而家都係亂咁升 衝主線

刷隻限再開

咩網?
如果真係劍心正喎，咁要留石

twitter 搵 originalcontenthd 就會有，個外國人有做呢隻遊戲既數據包破解分析，可以提早收到風

巴打再add多我一次入日服個團我重新刷過 id係571 730 250 thanks

Thanks 巴打終於刷到隻紅髮番嚟

恭喜恭喜

台服放帳

加送頭廿抽紅髪日服

無愛

有啲興趣

點參加佢twitter個抽獎

新手玩左幾日，依家到第13章。我手牌ok嗎？儲石抽紅髮中。

原來暫停咗 等我仲搞咗咁耐

見到其他人就中500，1000 自己就中得100

same

OK

屌我都係100

twitter個抽獎 是否需要用日本vpn for iOS?

係，拎嗰下開開VpN

我403 forbidden 點拆

403就係因為無VPN

屌，砍掉重練，重新刷過算數

屌 我換左11 pro max 個app唔係full screen 點撚玩呀

我I7
所以唔清楚係點

咁

換返舊機啦

600萬自選同另一個自選嘅角色有冇分別

角色方面應該會唔同掛

咁等多一粒先換

部X比左老豆玩 冇喇

6千石 開個新帳等路飛

路飛係推測咋，未確實

新路飛?? 咩色先?

咩詳細資料都無，因為就黎萬聖節同埋有部分關卡背景資料，就有人推測會出夢魘魯夫。 只係推測未證實

600DL卷揀邊隻好??

17號或者約定女主首推

日服依家抽咩pool好？

限定pool

有咩咁勁？

17號強化必殺又加傳說技能量，萬用角咩隊都落得。
約定女主光屬轉必殺連加攻，光隊必備友情。其他三屬平時自選都有，光屬得呢次600dl有。

屌 仆街抽到2隻佩恩點算？
食/用/賣？

抽到重複只會食，可以加升上限，除非你已經極運先會賣。同一隻無得落兩次

請問auto幾時先會開到

正常過左一次既關都可以auto

隻GAME真係好垃圾.次次限定0.005都係出其他
一隻限都無

所以真係夠90抽先會抽

聽日有艾斯同薩波

有冇line gp可以入？

首抽儲夠8250先抽好冇刷極都冇

儲夠8250就唔叫首抽啦 刷首抽就係想慳返7千幾石

志志雄火屬 限定係水劍心

水劍心好似唔係好勁

水屬大炮，本身有蛇人無咩興趣追

上面有LINK

更新左13.1成日彈app

萬聖節後11月會出jojo第四部，有愛可以留定石

正呀

咩料

巴哈有人一樣更新唔得，之後有人話del左重裝就得

11 pro max終於full screen

推一推先

更新完都無2倍速🤔

Me2

想問台版 紅髮同白胡子二選一既話 邊隻好

兩隻都好，一定要揀就揀紅髮。 火隊多數時間都落得，做友情又強。

白胡好快無用，之後大把藍限勁佢好多
紅髮日版到今日仲係一線

可唔可以講定藍隊邊隻限勁

蛇路飛，m達加攻，團長友情
一護都好似高攻不過我無

下個活動 人妖祭

人妖祭咁好可能係山治WO~

自膠添~係上面隻粉紅頭先岩

人妖版阿銀懷疑係限，如果係真，值得一抽。

想問台版新手揀邊隻好

新手想問日版同台版分別係咩？
多數大家係咪都係同日版

呢隻係集郵向嘅bug驚，玩日版係因為唔想課

推薦日版，都唔少人玩台版既。

台版同日版係咪而家抽嘅野唔同

係 台版做緊op活動 日版做緊劍心活動

我想問新手一開波個十連係咪無需要刷？
都係指定嘅人？定有機會刷到2隻或起上5星？

第一個十連固定得揀個隻

Level上面個運係咩意思
一個運3
一個運50

運影響戰鬥完掉寶，50%多一件，100%多兩件
好似係

噢 唔該巴打
即係運x3就無用了？玩運50個隻？
定係運其實有得升？

可以互食嚟加運同技
留意5星運上限得75，6星先有99
所以最好覺醒6星先，同運角要擺第一隊頭先有效

有無圖睇下刷成點先

Acc比人ban唔好問點解

盡量唔好係日版玩bug

一定有風險嫁啦，但買黑石咪一樣有機會比人ban

新手留意返，你限定刷到max咁明顯就實捉，黑石出左咁耐就唔係一定捉
我就兩樣都無，提返每樣野都有風險，有d就大好多

何必呢
人玩遊戲？遊戲玩人？

係呀，我比遊戲玩緊呀但至少我0成本玩呀，真係玩過世咩？

On9

咁就分享方法出黎
大家一齊0成本玩

隻game旨在刷同抽野 你就一下max

從來只有佢一個0成本
打機打到咁，咁佢人生都幾失敗

仆街 以家先知日伏d角色正咁多
利申 台伏 零課儲到七千幾石諗住等到有愛限定一次過爆石抽佢老母

btw 我join咗好耐好耐之前連登出現過嘅團隊叫決鬥學園
某日法國自己變咗團長

轉日囉

日服歡迎你

刷左兩日首抽都冇限
索性是鬼但開局算

8250石買隻就得啦

想問下個game個體力制係點運作

3分鐘回一體，日服有極運獎勵會減到2分幾回一體
入人關就唔消耗

有冇得台服引繼過去？

無

新手啱啱入坑 點玩

新手入坑就刷隻限定先開始，台就刷白胡子或者紅髮，日服聽日有新限女帝同蛇人路飛刷。

點刷 首抽係頭1次10抽？

首十抽得揀隻5星唔計首抽，打完教學用500石去抽限定池先係首抽，無限定就重刷

Ok thx

我係台服 抽白胡子嗰個池？

係

唔中 玩日版算

台服有埋加速
非常養生

日版3倍體都係養生

JoJo4 30號就出，有愛請留石。

都係玩返台 終於刷到白胡子

屌 今日抽咗蛇人

有無人知點bug石 上啲討論區見到啲台仔幾萬鑽都無比人封 話日版咁耐都無修過 恰鳩我地

同求

追post 就搵到

無人流出

好似好少人玩

Keep唔到人

我識喇 仲可以儲石 唔洗即用

咁就加密請方法出來

超級會唔會跌青雉

好低機率，如果可以就打究極啦。

打唔到今日先第三日打

可以教？

可以教我地？

可以試下入街場搵人carry

點樣先可以入街人場？

你選完關，有得揀自己開定入其他人開既呢關 。

真， pvp 排行次次都係果幾條友前10

係呀，好失敗呀我，好慘呀，沒得每個月課幾萬去支撐住成隻game，好想死呀我

不了事關睇見d人寧願課比大陸仔台灣仔買黑石都唔願買個bug方法，睇怕黑石原來都係官方正式課金既一種，到底係眼紅？定係合理化黑石呢？
當然d人幾百萬身家正常課金除外，我就沒本事啦，我又可憐又慘又悲哀又俾遊戲玩

咁你幾時去死?

睇埋你班友繼續送錢俾大陸黑石先

我0課 咁你去死未

再見

唔好再見

日服限角愈出愈勁

限承可以收皮

凱好撚勁，勁到破壞平衡

打狗

邊到有AC買,淘寶好少選擇

8591

新個忍者點打

第一關全綠
第二關唔好打反擊果隻
第三關爆必就得

jojo4 主角又出一隻限一隻普通版

請pm有興趣

唔知今次又點屈法

屈極都唔想課金住，罷課到佢fix返啲bug先 抽525唔中就算。

另外今次有個活動幾好，睇圖應該係送卷必中一隻jojo 5星。

補圖

應該都係抽中 1/2 jo

7成機率中新，無咁黑既

好似唔係必中，自膠

邊有咁好死

想問下不給糖就搗蛋究極級係點樣打 個盾咁厚

大大力轟落去，通常厚盾都少血。 成年前既活動都唔係幾記得。

唔夠打 打得幾萬 個盾仲剩好多血

咁轉帶奶角，毒角同固定傷害角試下慢慢磨。

二檔+悟飯+拳四郎

做乜升到75運就上唔到嘅？

未覺醒去6星？

感謝

想問而家d pool值唔值抽
利申新手

台定日

日服依家最值得抽係凱，如果唔想抽就可以等聽日jojo4 pool。

jojo4 pool勁？
係就等聽日

新角通常都勁過舊角

睇埋一陣個直播

隻jojo限就抽得過

新手想刷首抽 係咪聽日出限仗助?

仲以為仗助係回角

都有回2千血既

[member]想要，收順d ok?[/member]

Side a三隻勁唔勁？

友情技實用我覺得

150pt換嗰碟意粉有咩用

咩想係

日版課金係咪要轉返日本apple account 先

終於刷到雙jojo 開得波了

爽

抽大岡定神速好

兩隻都無用，大岡更廢

但我見日服wiki話兩隻都算係a級

限定都係得A級就知有幾唔掂

抽左隻普通奇犽

普版幾勁

日版依家果3個非限jojo pool有無勁嘢抽得過?

非限jojo睇有無愛，正常新英水平。 唔係一定要抽

留tg

台服新手 揀乜開好？

台服呢排無值得開局既限抽

貓女都算易打

隻雙子好難打卡咗喺lv34 即秒我

雙子係好難打，係目前為止最難過既一關。唔夠角可以唔洗試。 夠角都要睇運，上次第一次出，我諗過到既少過10%人

終於過到 lv34 點知lv35 難咁多

35要齊角加運先過到，有白胡同冰河會相對易過少少

隻音石明招友情好似有d用 升爆先2cd

何來2CD

3cd 先啱

下個大特集祭話係遊戲王，我個人有愛抽爆

遊戲火限

個個月咁搞大特集祭遲早冇哂

大把貨啦jump仲可以同一個角色出晒4屬

我唔介意佢出d未出過既特集

日台服除左語言仲有啲咩分別

基本上無，日服活動就新啲。 有咩更新都係日服優先咁

我懷疑遊戲王之後，會係星矢特集

來緊有武裝錬金角，諗起點解無通靈王

推測會出神聖衣星矢，有愛可以觀望下

遊戲王之後到星矢？

有機會係星矢特集或者似600萬活動咁，不同作品合埋咁出。 因為已經有流出資料顯示可以打哈帝斯，多數會出隻限出黎呃錢。

想問下各位師兄 多人連線一直只係搵到友情之森 點先搵到其他關卡

冇人玩咪冇場同埋你幾lv

95想刷運但係一直搵唔到

隻限遊戲好似幾勁

勁呀，有愛all in

最後抽到保底先中

正常機率

點解巴哈可以有人25中

我地團之前都有人25中

遊戲王之後會係700萬下載活動，有屬性限定pool

呢個係倒數活動，到真700萬活動應該有新限

倒數到幾時即係？

倒數活動應該下星期開始

睇返聽日既復刻關卡，分分鐘呢幾日就會搞倒數活動。真700萬應該會22號後開始

700萬期待緊

送幾多石都會回收返
期待新限

其實邊有咁快700萬 應該想吸錢

佢上次600萬活動寫明係全球，可能包埋台版個下載量

新入坑
ID: 519 951 667
如果仲有位可唔可以加好友？

台服？

係呀 你哋玩緊日服？

我日服

隻GAME,限定咁貴既
淘寶3,4隻限都要500蚊人仔

洗咩淘，自己刷算啦

就係刷唔到,刷左十次都唔鬼中
你知隻GAME 中彩都唔係限個機率幾高啦

台 日 有咩分別？

台服首抽刷咩起手好

而家應該刷比達

根本上無，只係日活動新同快同角色比較多。

係，有限刷限起手

收到

新角

日版，自選應該換咩好？爆豪，飛影定有其他打手選擇

如果唔係必需，可以再等下。 預計下年會改pool，多一批新角可以揀。 唔係必需就等多個幾月

隻新限唔係幾吸引咁

其實唔差，不過應該唔止一隻限。 可以再等等

我指佢個樣

同埋D活動好似少過600萬咁

仲有一部分未公開，應該後日生發送再公佈

23號仲會公布
反而我覺得700萬會係好多活動

有冇答問題任個答案 唔識日文

打小悟空就直接完

下隻限幾時出？

24

咁快未準備好石

應該無咁快，最快都要哈帝斯關出。

23出消息

日服定台服多人d？

唔係幾清楚，但日服開得耐啲，老玩家多數日服。

刷石bug 好似封左

最好係咁

邊度收到風先

佢唔ban只會越嚟越少人課

fb見到個俾人ban左

琴日個live有冇話出D新野

得兩樣開發緊新野
第一係友情combo，特別角色組合會有加成。
第二係界限突破

投票呀 祝大家都中限

投完可以525中限

已投

抽完祝大家聽日500中牛一

投咗等星矢

有無人玩台版

有，大猩猩算幾難打

新嗰pool幾實幾伏 隨時抽到最舊嗰批

但限上限+1又幾吸引

新手無所謂，舊人就好伏，博唔過。

留石抽限好過

Btw 有無人知暗遊戲幾時回收？

咩事要回收

因為一開始個技能文字表達有錯，通告有講

咁我喂咗佢食D珠係咪會嘔番比我唔識日文

會，放心就算收回都會補足。 但問題係依家唔知係唔係全收

Thanks 巴打

官方Twitter放左九尾關情報，可能又有新限

又火影之後又海柒王

星矢都好似話出又未出???

why not both

FB有人講話要申報先有得退(回收)

15號通告有寫，不過我地唔係日文達人，個個都係估估下，所以就無理到。

唔回收都OK既其實~

最好就唔回，所以我都無登記。

打比達大猩猩第2條血點都比佢秒 佢又無得減攻無效 點解D人輕鬆頂到5ROUND

keep住回血，到大傷害就開盾，最好就用小波傳說技

第二條血要死頂，小波+東城

700萬自選卷有冇D咩一定要換

一定要揀啲平時普通自選無既，例如我英系列隻通形或者鬼滅阿妹都值得換。我就換左通形

我最後換咗17號

應該聽日就出四代限
下期活動係黑色四葉草

今次又要維修幾耐呀

唔知幾時先有我們真的學不來的角色出現.....

日服幫到你

你係咁去洗白井版，可能會快啲

之前個刷石bug 是咪fix 左？

唔係幾清楚，見到懷疑係既可以篤灰

蛇人勁在解反+攻
但而家台服虛一已經冇人用
蛇人其實都唔係咁強勢？

其實無反擊蛇人都好高傷，你睇三圍，必殺基數同特性都知。 所以蛇人無論打pvp定pve都係水屬一線。 同埋就算虛一收皮，遲下會100%綠谷，反擊唔會完，最少到依家既日版都周圍反擊隊。

正，all in食珠食到12技

新嗰關星矢冇適正角好難打

比起雙子算易打

台服決鬥蛇人俾超3打到仆街

刷完星矢仲以為佢會出新限

遲D出承太郎屌打番佢

根本全世界都以為會出新限，點知就無出。 隻哈帝斯畫得咁靚，但成隻野都係廢既，唔會有人用。 針對星矢呢套野

有得打既野
唔期望會勁

6號新活動

火限AGAIN

又火

日服100%綠谷威左幾耐？
綠承限一出是否收皮

終於儲夠8300粒石
等返超3好定抽蛇人好

宜家仲威緊

蛇人

3抽抽到100%廢久

10抽中

第一個10抽中100%廢久
勁撚到癲 打塔秒撚左對面

69就係咁勁，可以完全制霸一排

擺p3?

唔會擺頭 擺頭唔夠必殺技珠 3基本上都一下秒對面

日服都復刻69，引人抽

引左我...仲要補底, SHIT!!

台服唔覺得佢有咩特別勁
悶悶流仲穩過佢

打多啲PVP塔你就知㗎啦

69我都補咗底，話唔勁既台版係咪第一日出定出咗咩神悟空既勁角？

一直都係100名內，試過第一
可能友角未夠支援

四葉草之後係男人祭，出銀魂、烏龍派出所及魁男塾角色，基味濃。 希望聖誕活動出返女

另外仲有夏日祭角色復刻，同抽池送玉

好樣衰，聖誕出呢d搞乜

係囉，其他遊戲聖誕出女女，呢隻就出一大班仔。 希望下星期四可以見到有女角

好彩唔係hehe祭

P2 100%ofa 爆6粒+傳奇 秒到對面

69可以威一排

20號出會長，轉推個貼文會抽10條友送會長。 博下都好

Cls 成480%招必殺

唔勁點引你地去抽

抽硬佢

佢個池好似仲有其他限定

隻GAME咩機率
抽幾十次限POOL 冇一次 抽到限
次次5星都係出其他

呢隻game，抽得限就要預左保底

之前抽番隻廢9, 無石啦頂

抽會長抽到隻限銀時

正，限銀光屬排頭幾個

隻蟻王難打到睇YouTube d 人好多都過唔到

界限關標榜係最高難道，但蟻王對比上次雙子算易打左。 上次雙子出左兩三日後先有人過到，今次出左幾個鐘已經有人過到。 抽齊腳我覺得今次唔算特別難打

台服幾時會出

聽人講日同台進度差半年左右，你預最遲半年

35層有點難過
未過到既加油

Lihkg公會有個位，有無巴打想入

新手有冇group

隻比達咁撚難打

台版定日版? 我地有line group可以join

上面有line group link，可以入黎吹水

條link 去左line 官網既

用手機開

會唔會有台服gp?

呢層要問返玩台服既巴打，我地本身個gp就無分台日既。 只係入面多數人係玩日服

台日冇所謂啦
都冇點樣去約戰

個新活動竟然跨埋年，但睇落雞雞地

套野聽都未聽過

新年新限，有愛請留石

限一護都布三隻 cls

新年活動黎，長期有個外國人做資料破解。 根據個破解佬講新年活動之後會係封神演義大特集，之後仲會出雷禪 ，鷹眼同北斗神拳。

全部都要

隻一護好高攻

大大力，啲舊限收得皮

新限勁d定all might勁d

60%血以上all might痛d，但新限穩定好多。

遲啲又雷禪又鷹眼又jojo，點抽咁多？抽到都用唔晒

圖鑑game係咁

個必中5星pool幾抵玩

有無福引中限

10000yen個pack換邊隻限好
本身有蛇人 承太郎 力一護 白鬍

全部3星

中咗9隻5星不過一半都已經本身有

紅髮 艾斯 魔人比達 界王悟空 呢幾隻都唔錯

黃屬限一隻都無 係咪換綠久好？
另外 紅髮 定艾斯 邊隻勁d?

兩隻強度差唔多，不過考慮出新舊問題。你可以揀艾斯先，紅髮比較耐，2週年活動有更大機會會送。 69純粹用黎pvp，你自己決定

隻新年小雲平民強化角，新手必打

仲勁過黑子

其餘三屬排緊隊會出

星期二維護，如無意外星期三就有新活動。

幾時係2週年？

3月28

下期活動係火影，鼬出場機會較大。 有愛請留意

火影迷要留意

無石了

三隻舊限都有一次免費10連，可以博下

今次出邊隻做限定

鼬係鐵膽新紅限，依家就估緊會唔會出多隻新藍限，我就估自來也或者半藏

D新角就勁過D舊限定

新手JJ 一問 ‘挑釁’有咩用？

基本上無咩用 得好少情況用到

台服宜家打第4十刃 說明果度suggest 用挑釁 但完全唔知有乜撚野用

哩隻算係近期最廢超究

挑釁就強逼敵人打指定個隻，暫時係得打限界關會有人拎出黎用下，或一種情況就係用黎發動紅髮牛一呢類角既特性時會用到。

出鼬同自來也雙限定

抽完會長同一護

祝你500中 無煩惱

大家咁話

Thx

係咪日版先有

係 台服要等下

其實係咪大部分巴打都玩日服

都有巴打玩台服既 佢地少出聲啫

台版官方fb流出完整圖，左下有寫1月27咁星矢有可能會係台版農曆新年活動。 日版火影活動都係27號完，唔知會唔會有機會係同步推出呢

祝大家25石中限

台服確認出星矢，但用日服玩家角度去睇唔多吸引。

限紫龍已經要抽

日服唔上修直接出既話，無咩吸引力。 得返愛去支持

上修到5xx%

想入坑，買石頭號好定點好

入錯po

有冇數值圖睇下

請教一下巴打
應完全虛化一護有無用
台版今日last可以抽

麻麻

咁skip算
睇睇星矢有無嘢抽

得呢幾張

紫龍其實ok

紫龍係幾好但去到日服都唔會係一線，最大問題係要有加成先上到500，特性又有要限血。同依家一線既一護，自來也同鼬比。 點都輸少少，日本如果唔上修直接出應該無咩人會抽

台服有冇團收人？

日版下期係北斗神拳

限子龍好撚大力

值得抽?

台服過到35層撒卡

good 見到外掛隊一定要篤灰

養生MODE中

更新左卷
大家抽左幾多5星

0

下期咩活動 宜家靜到

等聽日放生送
大家留意下

想問下有無巴打知道情人節活動復刻，我揀左隻角色，但個特殊衣裝點拎？定今次無送？ thx

特殊衫今次未拎到

thx 巴打
今日岩岩復刻果個銀子可以打一次超級就送張卷

台服出殺波+艾斯
值唔值符抽

有錢就2隻都抽哂
或者只抽ACE都得

Jojo 五星書個關有無攻略？

1血最好2ROUND秒
然後2血就留意水珠同邪魔珠
或者搵MKC哥CARRY

要入gp?

要搵MKC哥CARRY
當然係入GROUP搵佢啦

Link?

4回打完超邪魔

新限定

又要抽

準備銀包

隻新限咩玩法

決鬥/超究用掛

```

而家想入坑日服會唔會太遲？
會唔會有好多限已經無得再抽？
建唔建議淘首抽先開波？

唔會太遲

唔會遲，仲可以抽限定POOL
依家話3個10抽內中限定POOL
然後再去到7個10抽內保底隻限定

7個10抽包大獎？

依個pool

又有新界限打，估唔到雷禪做界限關唔係直接出做限角

雙子座撤卡都打唔掂.......
蟻王囉會長番黎先嬴到.......
依家仲有第三隻.....

雷禪唔係限...

繼續養生

呢隻game會唔會要爆肝或者好多野農？
定係真係養生game得閒想過吓手癮玩就得？
唔想啲game咁多活動要打

多數都可以掛

正呀喂

抽抽抽

浦飯都係限

唔係

新手上路 依隻勁唔勁?

依隻可有可無都得
依隻重點於44%弱體化
不過有愛就可以上路

咁一抽算，thanks

如果限定飛影同鷹眼二選一 邊隻好?

睇你有咩角
紅屬缺定綠屬缺

無 我新玩 咩都缺
不過想睇下邊隻勁d

鷹眼決鬥都有人用 算實用少少

咁我繼續玩鷹眼好了

台服女帝仲廢過限子龍
打pvp 無力

好少放頭，多數用黎做友情解弱化。

想問問日版初心者任務 最後一個任務運MAX點達成 50/99中

刷小吉就做到

有新角新技招必殺即係點?
特性係被人打完下round 生成必殺珠既數目減3粒？

果個特性係無效化既珠減少CD

依個係第一行字，但第二第三行係唔係生成必殺數減少3粒？

係
無留意到添

好似幾好用咁
但睇唔明招必殺 咩吸收人地攻擊力up？

吸強必

即係點？吸走人地粒必殺珠?

吸人地強化必殺既攻擊力

戶愚呂30體鴉點打

用固定傷，毒火啲狀態傷或者用縮盾角都得

點揀好 送5星 夜神月好似最好可以拆彈
但炭治郎有愛

台服定日服? 你講個兩隻都唔值得換

2隻倉管角

日服 咁換邊隻好

優先換齊四屬轉必殺加攻/加必殺傷既，其次再換轉必殺再轉珠既角色。

紅圈之後有就優先換，齊就再到藍圈既。不過你呢張係最普通張自選唔會有齊，優先揀紅圈第一行頭三隻先。

想問係咪有公會?
有冇位俾我依個新手入

想問如果我換電話之後，如果我喺轉移帳號果時錯手揀左“使用現在的資料”，無揀“使用以前的資料”，係咪就唔可以舊account玩

咁你舊電話仲玩唔玩到先

玩唔到

洗左acc, gg

係咪即係玩撚完

搵客客服，有fd 試過
3星期先拎得返

尋日send左email問了係咪無其他方法？我可唔可以喺舊電話recall到舊既backup裝番？

應該唔得

有冇公會可以加入

日服定台服?

有位巴打半棄讓左個位出黎，如果你想入就申請。 公會名係 連登LIHKG

申請咗
我個名
不過我新手 唔好介意

批左，大家都做過新手，有心玩就得。

點樣先過到白蘭超究極

搵MKC大神

咁大神咪好忙

同大神預約時間啦

依家入坑係咪好時機？

幾時都係

有無咩角色係必須

就快2周年, 唔好用曬D石

玩台定日好？

好過台伏好多？

咁要問返雙修玩家

youtube同twitter都唔同既過關隊可以睇，有部分都好平民。但新手有時都未必齊就搵人carry算，反正淨係要打一次。

我已經預自己唔夠隊過，就去協
點知試咗好多場都唔掂

最好搵人夾，街場周圍都係雷神。究極都會炒，更何況超究

街場最多雷場
一定係搵人夾先過啦
入街場玩都係得超絕場

請問 依啲有咩用？

一張卷可以召一次公會王出黎打，唔同星個分別就係唔同機率召喚到稀有王。稀有王可以拎到既分係普通王既兩倍。

明白哂
其實係咪應該打返自己開出嚟個啲先
我開到第十五/六就開始有啲吃力

自己開既好處就係唔洗用入場卷，入場卷個個都有十張，一個鐘回一張。用哂就要等。 你自己打唔哂可以補刀再打，建議自己開同入人場兩樣都做。

團戰個機制就係愈高lv王愈高分，最高係30LV同埋打既傷害愈高就愈高分，所以多數建議存必殺最後先開buff一波爆發。以30LV王為例你就咁打死一條血可以得十萬分左右但如果你爆到好高傷就會百幾萬分一場。

好詳細thanks
不過我啲角唔多 我留唔到最後一波爆
係咁封光珠封友情

台服個出法太急，入坑建議去日服。 日服就快2週年活動，入坑好時機。

呢隻game愈黎愈古9寒
又唔派石又多限出

頂 儲咗仲有8千石係身 (今日手痕浪費咗1750)
兩週年個活動博咩屬好
火好似四隻都強
其他屬都有一兩隻好似無咁強
好苦惱

等新限

但火 木都好強咁

識玩正常一定只抽新限，完

有多餘石先抽
一定等新限

又話第9次直接送鼬
無收到可以點

通常多數係呢兩個情況，一係你仲未抽夠，一係就送左去box無睇到。 你cap圖黎睇睇，如果真係有問題可以用line form回報俾官方。

想問下自選6星角..邊隻推介

鼬值得抽?

紅屬最強，但遲下俾比古會屌打
抽左先啦，pve 都好有用

就2周年
推推先

等兩週年
有魔人布歐

岩岩入坑，想問玩台版定日版好
台版早幾日刷到鼬

日服有冇公會？

應該唔止一隻限

抽超西定火影限好

台版比古值得食玉?

技能上我覺得火影好少少，不過你可以睇自己缺咩同愛

吸引下人玩日版

幾時有得抽？

入坑應該買38000石初始定多角色初始

今日抽悟空比達

可能台版下個禮拜就跟到即出

原來呢度有post

新入坑 玩緊台版 想刷到4檔路飛/超3先開局是否不智

新入坑 日版好定台版好

全部都新入坑

刷比古應該都易過你刷個兩隻

想問呢隻game刷角
係咪下下都要玩完新手教學，之後dw下載檔
再打一開菲利，再打4關海賊王先有得刷

悟空比達算唔算勁

其實刷到限角就ok 因為我唔想洗錢玩

日版新手上路

自己刷定買帳 d角幾靚

刷嫁咋 我都唔知邊D角靚
淨係知悟空比達 同 無月一護 係有用

可以上路啦，啲角慢慢玩都會有。 依家日版仲有週年活動，入坑好時機。

依家有冇咩要抽? 定係等NARUTO+佐助?

同埋一玩就玩日版 好多野都睇唔明

有限可以優先抽，遲下都有個4限pool。 4隻都有用既，普角pool就睇愛同實用性，大部分野之後慢慢都得明。

下下都要抽到保底

刷左成日都刷唔到悟空比達

用片同你解釋

加油

唔洗睇得明
因為來來去去都差唔多咁

隻game d機率低到
琴日有個帳，刷到4隻5星
都冇一隻係

想問有冇LINE群
舊果D LINK死晒

算係公會+連登link

想問日版而家每日送個d門有咩用

幫角色界限突破，可以加三圍

另外唔係好明佢個個入人哋關既系統
係咪要一係加左人地好友，1係加左人地line先可入人關
冇得好似其他game咁，開左開，等全ser既人搶入？

開街場有兩個模式，
第一種係用line link去入場 (最麻煩唔建議用)
第二種係普通開街場，開場前可以set有咩入場條件(例如可以set四位數密碼，或者要有極運角先入到等等既條件)。咩都唔set就係公開任何人都入得，如果同朋友玩建議用密碼開，搵場個陣入組密碼就會見到你場。

推下POST先

跪求line群link

Post左了

THX

𨳒錯podt自

聽講台版無jojo，咁搞笑

而家出都冇人抽lu

打左幾百次終於都打羸雙子座撤卡 lv35

又做完一個成就

點解日服d首抽ac咁貴

5舊水買

玩台服啦，差唔多追到日服進度

台服 一護9連抽, 連抽左9次石扣哂, 跳返出去竟然冇計過數。仲係第一次抽

個箱就會有隻角
抽完9下會重置

新入坑台服 首廿抽中會長 開得波？

依家好似有一護抽
當然啦
有會長都可以開波

首抽有1000石 每個pool頭一下五百石 刷咗成日先得一次中會長

咁就開波吧

應該打咩先

台版我冇玩
可能要等台版巴打答到你

有無台版line group

要等台版巴打發俾你

好似無乜人係到出聲

一係就LINE群
依度真係得幾位巴打推POST

如果打夠石好唔好抽埋隻保底黑崎

抽吧
一護係PVP都有用

日版下期出鬼滅大特集

點先可以多d 界限突破既道具
台服一開有人可以+8
但我只得+3

係友情COMBO
多D友情COMBO就會有道具

好快有突破道具既課金包買，有一款道具係一野突到10。

又呃錢

求台版line group

日版求加好友，line id:tohka_bb

啱啱開始玩日版
其實有啲咩關值得刷?
拎住啲體同石唔係好知做乜

先打小吉做極運
然後解主線打書同升角

依家更新連累都可以先做極運
打一個初級就有50運

升完小吉同累 主線爆埋
之後不停升其他角色？

你依家幾lv，可以就升其他主角之餘同沖lv

想玩台版抽咩好？

我玩日

點樣升小吉？ 我台版

台版依家點我唔清楚

見有鬼滅先啱啱開始玩
升完累/小吉max運，之後應該打啲咩
好似好多嘢打

累係咩? 小吉係咪要99運先?

Btw有冇日版公會?

日版連登果個冇位
要睇其他巴打招
或者是但入個先

新手果d可以極運到
同埋打主線拎石

咁我衝晒主線先

反正要升都好快
最好連角色都升好佢

出鬼滅出到個ser都頂唔住，好渣

好少見會咁樣
睇黎營運都home office 中

之前都試過，都係有熱門作品出，一到2點就死ser。 明知套野hit就早少少做準備啦

推推post

啱啱先開始玩

唔係好識玩
上網睇又冇咩人教
想問下擺位個d點分要擺p幾

歡迎

其實睇果1-100名點排就開始明

pvp 自己領略先好玩

p1 做珠+攻
P2 爆5-7粒
P3 爆3-4粒+開傳奇
P4 求撚奇，唔會上到場

火隊新時代啦

龍珠新活動除左隻新限，18號會出多隻新超一悟空。

龍珠點收集 50max係邊幾隻

未出，第一日出個關詳細說明度，有寫會分幾日出角既。

公會有位收人

日版下期活動會係我英

奇撚怪怪
悟空日唔出悟空留到而家先出

咪就係
活動又唔太跟對應角，又skip左比古洛同悟天格斯
btw點解超1悟要係綠屬

因為呢隻超1出黎係打界限菲利，界限王得返黃屬未出。 最後焗左悟空要係綠

推，就黎我英

新手岩岩開始玩 請問抽咩池先
上網睇首抽最新嘅都已經19年

台定日，新手主要都建議抽限。

台ser 而家主要抽緊家庭教師個限定池

咁最好刷隻限鋼先，之後再抽聽日自來也。 如果刷唔到就直接聽日刷自來也

應該刷唔切 刷到第五次十抽了

呢隻game石送得好少

5星又難抽

無特角唔使玩

頂唔順棄左

淨係入去auto

又唔係，隻game 儲石就得，d角都唔洗點抽

幾時再出鬼滅啲角

推推推

過多2日可能又有新活動

10號開始英雄祭。

上次抽左2250都唔中

40次10連至抽到焦凍

再接再厲
暫時睇落綠POOL可以一戰
黃POOL伏到仆街

係，黃屬伏味好濃，等抽艾斯，自來也同鷹眼。

艾斯都唔睇好

有冇台服 line 谷
想add fd 拎體力

800萬活動
應該雙限定

12號會整隻鬼滅上弦鳴女抽。

唔似係抽

係每日任務有
我冇睇錯的話

每日任務好似係人人為我。

1日1回果個係好似做哂任務拎1張10次必中5星既抽券

然後第2個嗚女
由6月12日日本時間4點每日任務加嗚女
可以提前拎到

除非google translate譯錯啦

心諗鳴女咁撚醜都要用石抽。。。

鬼滅就算係鬼王都係打返黎

爽手1001，就可以開個800萬活動既post

連登團招收2人

日版？

台版更新左角色池
之前儲落幾十張十連一次過抽左好多新角
勁爽

有High Dio要重手出擊

又話嗱嗱臨推埋佢